【你班死蠢，咪被班黑社會單野轉移視線】【小心立法會突然裝修完成】

支共出錢請牛屎佬黑社會打人，係例牌菜「挑動民眾鬥民眾」。

1）
成個連登嬲爆，而家個個話湧入元朗。
咁「撤回送中」呢？突然無人注意到？
你地班連登仔已經被支共成功轉移視線，
只focus喺「何妖」同「元朗」
什麼5大訴求，已經突然遺忘了。
支共成功左鳥。

2）
仲有，個個湧入元朗，即係港島又平靜落嚟。
什麼金鐘中環灣仔西環突然平靜，有休養生息嘅機會。
而家政總、狗總、支聯辦、立法會，已經通通安全，水靜鵝飛。

你班死蠢，立法會而家裝修緊。
10月1日前如果突然裝修完，
如果突然用得返，
如果突然二讀，
送中都有機會通過，話唔定。

咪撚中支共詭計啦屌你老母連登仔

光復香港
時代革命

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

推

失焦撚收皮，冇人失憶啊屌你

元朗咁撚大獲點可能無反應呀屌你
而家講元朗係咪就=唔理反送中呀你意思

官商鄉黑、一齊黎、一齊打

你自己睇 “熱門”
元朗兩個字已經洗哂版
港島呢？撤回呢？真係無人提。

立法會裝修緊，隨時裝修完成，先係重點。

我覺得元朗根本唔重要

我建議focus返港島

衣家已經唔只係fo 唔focus 既問題, 而係屯元天既普通市民有生命危險, 點可能唔理如果唔理, 下次出完遊行既義士又會俾人伏擊, 下次可能唔止藤條鐵通, 可能係刀tim

屌你老母失焦撚你唔撚搞掂班鄉黑點出黎啊
下星期你遊行返屋企係咪又想比班鄉黑打鑊金

立法會裝修緊呀
個個都元朗元朗
都癡撚線